
Цикл forEach , запускаемая для каждого элемента в массиве. 
Синтаксис (array.forEach(function(currentValue, index, arr), thisValue)).
 Аргументы функции: currentValue Обязательный. Значение текущего элемента
                    index Необязательный. Индекс массива текущего элемента
                     arr необязательными. Объект массива, к которому принадлежит текущий элемент.
 Метод forEach ничего не возвращает, его используют только для перебора, как более «элегантный» вариант, чем обычный цикл for.
